今日的成果，我唔係要多謝勇勇

非非上

多謝勇武係因為過程，唔係因為成果
仲有，我地係乜都冇成功過！